其實00後係咪唔識用「扮晒蟹」？

日日係到裝B裝B
蝗話B=閪(e.g. 操你媽B)
即係話自己係到扮個閪咁解

牛閪

唔係00後識都唔用啦
講完打個突

直接講扮撚曬野唔好

用扮晒叉燒霸氣好多

逼你老母臭閪

講經咩

小蟹柳